有冇人食過 ＡＳＡＰ、一碗肉燥、一葉小廚、友天地及墾丁茶房

原來都係大快活開嘅
但聽都未聽過

一碗肉燥

墾丁茶房油塘大本營

一葉小廚高汁

一葉小廚 Foodpanda叫過一次
勁難食

點解大快活搞呢d其他品牌連鎖咁廢

ASAP 幾好，不過貴

成日食ASAP ,而家差咗

asap唔錯

oh, 竟然

邊度有得食

上面話差咗，算啦

有啲得一間兩間，仲要開係邨商場做街坊生意，唔識好正常。

友天地係三聖有一間，樓下就係大快活
幫襯邊間佢都賺

廣源邨間一葉小廚幾好食

佢賣台式野（好似）但肉燥一d都唔台式

食過友天地 估唔到係大快活

你老母做雞比黑警叫霸王雞呀 柒頭

第一城有間ASAP
估唔到係大快活...

個炸雞扒垃圾到仆街

屌 個次食一葉個咖哩雞球，啲雞有碎骨、硬物， 咬崩牙

真！中意佢個排骨飯

有酸味的

一碗肉燥食撚到我又痾又嘔

一碗肉燥唔錯